同條女一世但一世都要屌同一條女，定係拍散拖/日日落老蘭搵女屌

點㨂

前者就一世屌死一條女
後者就一世都有好多唔同女屌

你肯定自己有得揀？

如果有得㨂

前

先後 後前

前。唔中意玩亦都冇資格玩

啱嘅 一個就夠啦

一定係前

屌你，有得揀咩，連燈仔根本就連女都冇

一定係前。
可惜以前唔識諗